<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 窝</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on 窝</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Oct 2021 23:35:31 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="/post/" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2021 10 20</title>
      <link>/post/2021-10-20/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 23:35:31 +0800</pubDate>
      <author>九除</author>
      <guid>/post/2021-10-20/</guid>
      <description>
        <![CDATA[
        <h2 id="怎么会-好喜欢">怎么会 好喜欢</h2>
<p>廖莎参加了音乐派对。随着盘旋而上的阶梯，廖莎来到了教学楼的最顶端。像是最后一个清晨的前夜，这里的空气重的形成了纱的质地。罩在个个人身上，好似。发着即将消失的灰蒙蒙的光。</p>
<p>怪异的大井占据了房间的几乎所有地面。三五个人围着它。与廖莎直径面对的三个男孩，像在轻声议论着一会儿的计划。房间最里面的墙角蹲着一个小男孩，他面朝内侧，背对所有的东西。像是夕阳逐渐降落，却依然无法唤醒，蹲在树下的小男孩。他忘却了抬头的是树，也忘了自己。离廖莎不远处还有一个羸弱的男生。他永远像闪烁的泪光一样，存在着。</p>
<p>天花板很低，突然几个男孩从门里跑了出来，他们嬉皮的，趴在井边，向巨大的口里扔下了火光，星火掉下去便被黑洞吞没了，随即飞上来在天花板上炸开。一个个烟花。</p>
<p>几声巨响后，这里更黑了。陷入了恐惧的寂静。忽然一个乐队从门口进来了。这时廖莎才意识到人们已经挤满了房间。大家纷纷让出了房屋正中央的空地，他们的眼神显露出极大的虔诚。隐藏不了信徒必然带着的杀戮神情。中间的女架子鼓手，充满力量的劈开藏在鼓芯里音乐，旁边的吉他手和歌手仿佛在弹唱收复之歌。野性爆发在中央，催眠每个人的神经。几个表演依次上去，三四个便结束了。</p>
<p>人们脱了弦，散乱了起来。廖莎跑了出去，到处都有那帮人。</p>
<p>然后，</p>
<p>然后，</p>
<p>然后，廖莎遇到阿萨了！
天亮什么的，在这种气氛下谁能想到啊。
接下来，换做感动了。</p>
<p>阿萨，廖莎第一次见。廖莎背后还是那群音乐派对的人，左边右边还是。她。
啊。这么会。这会儿就说话的支离破碎了……（嗯哼，想到他会看呢）
他在这儿，廖莎漫无目的的窜动接着就有了闪躲他的目的。接着，瘴气就消失了。大海就在不远处，夜空晴朗，星星半透明的闪着。海风偷了那夜花朵的芬芳在此刻路过。紧张的情绪从没消失。
遇到他时，天开始亮了。从雾气到鱼肚白，还有不可比拟的蓝色。丝毫不落的一起经历了。
当廖莎问他关于她自己的问题时。他告诉她：“我不在乎别人想的。”如何想象呢？廖莎是想象</p>
<p>一个人的。她不知道别人是怎么认识一个人的，但廖莎随时凭感知去填充目前现在的人。OK</p>
<p>酒红色的软绵绵
2.17  2020年。那天好漫长！他好温柔。好奇怪
关上门的那一刻，他真的走了。廖莎松了气，这是真的吗。
廖莎的家就在学校边上。但是，廖莎宁愿住校。像学校晚上的音乐派对，从家里跑出来就很难。白天的学校里，那晚的人仿佛就随那时的时间消失了。除了那个房间，和那晚，廖莎没有在其他地方遇到过他们。除了阿萨。阿萨是从外面来的人。那晚廖莎和阿萨跑出了校园。在车里，车子的窗户就开始被落下的雨滴击打，很快就变的很大，想要淹没我们。下雨了。廖莎以为结束了，但却是飞驰进入梦境的开始。
原来围绕在廖莎脑子里的操纵梦的世界竟然展现在他身上。阿萨带着空气，一切都像想的那么简单。他给了廖莎一个火机。廖莎可以点燃任何地方，化为灰烬，再次创造。</p>

        
        ]]>
      </description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
